
Екатеринбург, включай динамики,
Ака, MadBustazz
Реперы все в панике.
В одну обойму, из одного дула,
Ощути силу совместного раздува.
Внимай сюда, я как Madjic Bullet.
Если ты бухаешь, то меня всегда накурят.
Я обожаю музыку, черномазую.
На, держи на пробу.
Ака, MadBustazz.
Так-то — аккуратность.
Наглость, хам, ака вот так-то,
Раз, девять грамм, бам,
Грамм-план, все идет онде-программ.
Глаза в мясо, тело в хлам.
Как тебе такой расклад?
Брат, скажи.
Или ты любитель R'n'B и анаши?
Девять грамм и девятимиллиметровый,
АК — арсенал стопудовый.
Пол второго, ебашит хип.
Слушай, когда наша музыка звучит
Девять грамм и девятимиллиметровый,
АК — арсенал стопудовый.
Пол второго, ебашит хип.
Слушай, когда наша музыка звучит
АК, девять грамм и девять миллиметров.
Теперь почувствуй: тебя зацепило конкретно.
До восемнадцати — запретно.
Под заголовком газет — мой портрет эффектный.
Холодный лёд, элитный взвод.
Ебашит по мозгам в режиме: пулемет.
Я — инфляция. Ты, ты, ты, ты — банкрот.
Я тот, кто забирает, а не отдает.
Здесь так-то наглость,
Размах не на малость,
При виде нас, почувствуешь усталость.
Что еще осталось? Быстрее подбирай.
Лови девять миллиметров и засыпай.
Девять грамм и девятимиллиметровый,
АК — арсенал стопудовый.
Пол второго, ебашит хип.
Слушай, когда наша музыка звучит
Девять грамм и девятимиллиметровый,
АК — арсенал стопудовый.
Пол второго, ебашит хип.
Слушай, когда наша музыка звучит
***
***
В бастующем репе — знаем толк.
Наш рэп — есть сама природа,
Где ты просто волк. Рывок.
На ставку браток.
Ударом рифмы в бок.
Получай ожог, сынок,
Получай урок, раз, девять грамм, бам.
Глок, холодный курок.
Мой марш-бросок на передачу
Желаю удачи. От этой подачи,
Твоя мама над гробом поплачет.
Чик-чик-бам и ты убит.
Вылетая из дула,
Пуля, пламенем ярким блестит.
Слушай, когда наша музыка звучит.
Ака, мы Mad Bustaz, дефис,
Стопудовый хит.
Девять в бит, сквозь щеки по зубам
Вам. Вхлам, по долгам.
Пополам за килограмм.
Разделяя по кускам, смерть, пламя, дым.
Мой удар, в твои ворота,
Оказался голевым.
Девять грамм и девятимиллиметровый,
АК — арсенал стопудовый.
Пол второго, ебашит хип.
Слушай, когда наша музыка звучит
Девять грамм и девятимиллиметровый,
АК — арсенал стопудовый.
Пол второго, ебашит хип.
Слушай, когда наша музыка звучит
Девять грамм и девятимиллиметровый,
АК — арсенал стопудовый.
Пол второго, ебашит хип.
Слушай, когда наша музыка звучит
Девять грамм и девятимиллиметровый,
АК — арсенал стопудовый.
Пол второго, ебашит хип.
Слушай, когда наша музыка звучит.
